共同社：中共計劃以「觀察員」的名義 派出200至300名武警「常駐」香港

共同社報道，在「港版國安法」實施後，中共計劃以「觀察員」的名義，派出200至300名武警「常駐」香港。日本「中日新聞社」旗下的《東京新聞》的消息指，派出的主要會是來自駐廣東省的武警，又指在去年6月反送中運動以來，廣東省的武警就一直在深圳進行防暴訓練。

不嬲都有3萬隻

取代香港警察. 每年庫房慳一大筆.

港警未日

乜唔係一早已經喺香港執法啦咩

高登：防暴警察：美國領事館外不准舉美國旗

又俾外媒捉到

一定會係香港庫房埋單

hk popo be condom

冇分別
取代POPO吧

肯定香港出數啦

用特務警察名義位位出夠24k

睇下國安法第16條啦

警務處維護國家安全部門可以從香港特別行政區以外聘請合格的專門人員和技術人員，協助執行維護國家安全相關任務。

港共政府用香港人啲稅請大陸武警城管打香港人都得呀

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?